其實大陸真係要禁娼妓好易，整個web公開全名同個樣

肯定冇人敢叫雞

大橪把人叫，有錢你慌無雞

開名開樣有乜問題
我咪又繼續叫雞